（回帶）亞視暗星不自量力

暗星難撚聽到
衛蘭真係冇得輸

推